好多黑警好鍾意去台灣

無逃犯條例 原來台灣殺人 移交唔到架

唔好呀你地

是咪去叫雞

好快無得去

呢個其實無乜用
鳩填都無人CHECK

我地可以舉報架 只要你知個黑警身份證

老豆搵仔